岩岩tvb叫日本人做“蘿白頭”,算唔算歧視?

《廣播條例》

36 法庭可禁播某些電視節目等 E.R. 2 of 2012 02/08/2012
(1) 持牌人不得將相當可能有以下情況的節目或其任何部分納入其領牌服務內─
(a) 在香港煽動針對任何群體的仇恨，而該群體是按膚色、種族、性別、宗教、國籍、族裔或
原屬國籍所界定的；

留名

人地叫支那就喊打喊殺

叫人蘿白頭 就得

香港班廢中廢老最撚叻搬龍門

支那 vs 蘿蔔

推

推到tvb比人告

咁有無出埋支那先

日軍在節目中唔可以叫支那，要叫偉大既祖國

歧視日本人唔係歧視呀?
左膠仲唔出黎講兩句

潛撚哂水?知你班左膠雙重標準啦屌你

皇軍(廣東話):殺哂你地班偉大祖國人

fatc

仲睇tvb

點解劇入邊可以叫日本人做蘿蔔頭，未聽過叫中國做支那

推到tvb執粒

你估我想既

我幾撚想關左個電視呀

send比日本人睇

要搵人去tvb cap圖

支那人沒有一個是無辜的.jpg

字幕係東洋鬼子

😸危殆bb一鍵留名！！

日本人 ： wfc